P牌同隱藏正皮數已不足以應付三毛，求連仔正視問題

相信今晚一役嚇到好多人矇咗，亦明白點解會有人話打緊仗唔好上連登

希望連仔團隊可以更加積極打擊三毛，ban咗明顯係搞破壞嗰堆
其實好多post都係拉落少少就有人講邊啲邊啲acc係三毛、阿Sir，起底就現形
當然都有啲低調啲，但起碼處理咗高調嗰啲先都好

光復屯門嗰日，我用分身acc去深紅group沉默之聲講咗句
「不講政治，只講民生，支持屯門大遊行！」
就畀admin九秒九踢走咗
咁先係做嘢

令連登乾淨返少少，重要時候就少啲甩碌，或者可以救到人都未定
成也連登，希望唔好敗也連登

多謝連仔

習近平曱甴王

真係feel到好撚多，仲要上埋熱門加好多正評，見到都嬲
另外希望你睇下

講真真係唔好咁依賴連登
其實好多時而家都靠TG
你見好耐無DDOS就知
咁多人講過force logout 甚至設時間定期logout
管理團隊從來無諗住做 淨係叫大家注意帳號安全
明明只係一件好小既事 而且無乜成本

唔想分化連登 但係到呢一個階段真係唔好死靠連登
同hk01有關係 而且可以操控upvote
p牌唔延長時間 熱門好撚多風向撚同分化撚

唔使太認真，依家見到屌人嗰啲我心態基本上都係同自己講THIS IS THE INTERNET
開個post屌番人，又會有人見到唔開心
變咗互相傷害

見過有手足話hk01成條撚樣上嚟圍爐帶風向，搵唔番個post

習近平曱甴王
連仔救命

最撚嬲係個po咁多正評，唔知連登做乜9

嬲完就算啦少一個人屌就少好多嗌sap
hug

點樣分係咪明顯搞破壞 講相反意見唔岩聽既算唔算?
連登仔有人講事實就屌佢係鬼係3毛 跟住炒左車就潛已經係常態

搵唔到殺傷力最大嗰啲，畀個最明顯嘅例子你睇